恢復男尊女卑，強制女人返屋企生仔

減低失業率
女人嘅唯一用途就係俾男人中出
生仔煮飯湊仔

男人做運輸 地盤 it , 紀律部隊
女人就做marketing&sales,文職，空中雞
做晒d 輕鬆位

林鄭直接火化

女權撚入面進場

女人工，男人可以取代
男人工得男人先做到

世界根本就無咁多工作位

樓主生仔要考牌
恆常產檢檢測出有基因導致新生兒殘疾 C包括唐氏自閉adhd)
一律強制人工流產兼結紮

咁樣分唔公平
但我覺得一個家庭只可以一個人返工係好

雞